今年係咪最熱既11月

仆你個街 熱撚到

尋晚開冷氣

出面熱到出汗 12月都黎

我都係

凍到仆街